NBA禁止將FreeHongKong放入定制球衣

奶到發發聲

心淡...

成個NBA都要低頭

雪雪聲

依家頂薪去到五千萬一年都係靠大陸

有冇人有 nba customized jerseys 條link？想入去玩

有無試其他phrases先?

慢慢玩

但Maximum 得 10 個 characters, 寫唔到 FREEHONGKONG (12 characters)

Just “HongKong” is permitted, according to the online store’s system, as is “FuckHongKong.”

Do you know what you can put on the back of a customized jersey for sale on the NBA’s website? You can put “F**kPolice.” When I didn’t censor it, the website didn’t stop it from going through.

Fuck 鬼國好似得

josh hawley有講啦

3hongkong ok?

炒車?

唔知
可能要另外一件衫先寫到 / nba 臨時改左都唔定
我自己 click 左咁耐都搵唔到一件衫可以寫 >10 個characters

是旦打12個字都得 就係打唔到freehongkong

但佢又可以freehongkonU ?

3 hongkomg

I am so proud of getting the spot light of NBA

個maximum 係12個characters

3hk, ok?

NBA 又助攻喺美國炒起返香港議題

可以印 KillCops 但唔可以 3HK
香港人應該幾想印前者

FREEHK okay
FREEHONGKONG not okay

EU 版 max 係10個字, 但 US / CA 版就係12個字
所以無野了

FOJ跟埋NBA奶 freewoj都唔freehongkong

收咗咩著數？champion?

睇籃波=奶共

lbj怕講完得罪成個中國
怕中國杯nike

"FreeHongKonx" is allowed
"FreeHongKong" is not allowed

正式宣佈 籃波狗=共狗

推 抗爭Mind Map #光復香港時代革命 #移民走資 #一國兩制已死 #快閃文宣 #黃色經濟圈 #香港自治法

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

真係又要多謝NBA炒返熱個topic
希望激起新一round派衫行動

Free HK or FreeHK 都得

Free HK 都得

心淡嘅人不如去推下鋪

去twitter打戰線呀 各位

正
又加速

件件都係max 12個字，你見到邊件係10個字？

HOME KONG

心淡定加速

所以抵籃波俾人笑玩具

錢錢錢錢。

同樣12 chars
"FreeHongKonx" is allowed
"FreeHongKong" is not allowed

連登仔宣佈解散nba

籃波玩具撚

NBA: FREE,HONG,KONG就可以，不過FREEHONGKONG加埋就難聽到粗口咁

BLM！

追post 啦

比人投訴完之後連killcops fuckcops都唔比用

天門

熟NBA嘅巴打講吓NBA咁奶法係唔係因為賣轉播權已經係佢最大收入，定係Nike最多出口去支那？定係班主好撚多都係支那資金？

咁先好

Killtrump俾唔俾用

點解我打咩都唔得係咪已經索性block哂所有字

push

上NBA個facebook都見到有D外國人問點解無得free hong kong

過去一小時有千幾個tweet #free Hong Kong
幫手吧

NBA

NBA 印FreeHongKong 有機會變協助教唆有違全球通行國安法

CNBA

FreeHongKonq 得唔得？

FreeHongKonq 無問題

FreeHK
FreeHKG
冇問題

#FreeNBAfromCCP
#FreeMBAfromRMB

推爆

FreeHongKong
LoveChina

支那封殺nba會搞到nba小至少5入1收入

3HK

BLM 佢地就敢，因為美國唔會迫害佢賺錢嘛

Taiwan no.1?

Block得

揾香港人告到NBA 破產

而家佢地係咪修正咗？好似無block到 Freehongkong

修正左
twitter真係有用

咁都印得

唔睇nba囉
橫掂已經冇鍾意既球員

打hk得唔得?

啲奶共商人要面對一係得罪大陸一係俾美國政府搞9嘅局面
最後都係美國政府惡啲
不過拜登上場就可能冇呢啲了

咁你FREEHK囉

你應該諗，佢覺得美國人話殺差佬，都無freehongkong 咁恐怖
改名叫NBC 啦

咁 就好快

無拿拿做咩幫3賣廣告

Push

blm就係奶共第一人

勁嘔心

wuhan virus ok？

一大堆都係12喎

又靜雞雞跪

平時我就最憎啲足球撚笑人玩玩具
原來係真

CCPNBA ok?

咁快就改到 即係ban freehongkong 唔係咩過字數啲on9野啦

應該3樣都係

成個nba 都係nigga左膠唔意外啦
班猩猩就黎憎美國憎到投共架啦

最撚賤格係呢班撚樣

Free hk

喺美國就唔需要玩呢啲曲線啦，就係要大大隻字印free Hong Kong上去

LickBeiJames
FuckNMSLese

比例佔最重係尾果2樣 轉播係支那賺好小錢
主要都係靠賣球衣同鞋賺錢

CBA

RT!!!!!!!!

RT!!!

Nigga出唔到，但NiggaShit ok

freeh0ngk0ng lor

3hk

FREEHONGKONG唔得咪試埋FREEUYGHUR囉
ban多幾個

can they wear jail hk?

littlepinker

Le beijjng

A

FreeeeeHK
3HongKong
btw唔撚好比佢賺啦

Twitter見人寫
HomeKong
可考慮下咁寫

支那市場一直係呢十年聯盟嘅重心
不但叫啲球星拍新年廣告
又整柒頭新年波衫/中文波衫
熱身賽/季前賽/活動又放支那
賣波衫賣鞋賣NBA PASS同轉播權都fat fat

世界咁多地方都有人睇 但幾時見過佢有法文德文廣告阿波衫阿呢啲

睇佢剩係得支那會有多過一個office

班主反而唔一定 班望好多時都係泵錢落去球隊 實際營運係由球隊總經理負責

D籃波撚真係

殺差佬係6星 freehongkong係7星

Lickers

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #聯繫匯率 BNO「5+1」 #取回強積金 #香港自治法 #馬格尼茨基人權問責法案

唔知有冇人post咗
有職員話唔可以印freehongkong但可以印killcops
左膠癌上腦

成個NBA搬去加盟CBA 啦

真係抵比波台串係玩玩具

無耐地認同接受
猩猩打波係咁上下

t shirt 同波衫都整到喎

總之white men are evil. Black Lives Matter more than others. Oppression is fine as long as I benefit from it. Then, it’s ok

佢fix左 今朝我試左 5次freehongkong都唔得
反而killcops fuckpolice OK

而家冇問題

黑人殺黑人就得
Blm殺人都幾單啦 又睇唔到 肉撚酸到

Nba班猩猩成班書都讀唔成係到講政治都算
拍住支那賣鞋賣衫賺到錢就奶上腦 一邊係自由國家支持極權國家 一邊爭取乜權物權係度r光環

讀唔成書既淨係識打波既仲要笑鳩人uneducated 拿住個平權一日講到黑 點樣平 平d咩 幾時要平 乜撚都唔知 一鳩日話自己more than an athlete 屌你老母暴發戶看得自己那麼高

on9 NBA

係要衝出嚟柒

宜家咪又係要死死地氣跪低

買件 Hong Kong 3號

推

因為鬼佬都想fuck the police 😂

呢個鬼佬好撚堅